尼馬個大喇叭播乜好

喪樂

大悲咒

破地獄

可以笑的話 不會哭

借俾同胞古仔慶祝架

下次下次 下次大概可以

下次下次

條友仔尾段仲要放pair

完全冇鬥心
輸波又喊哂口